{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159171?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 잭과사과나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡してお知らせください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 ただし、基準人数を超えた場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒に来る場合には、特定ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客のために共同の平和を維持するため、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションはIPTVとWiFiを提供し、客室は禁煙です。 バーベキュー場もあり、BBQのご利用は20,000ウォンであり、炭の追加時に5,000ウォンをお支払いいただきます。 また、キャンプファイヤーも可能で、価格は25,000ウォンです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予め連絡してお知らせください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合には、特定ペンション以外は入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客のために共同の平和を維持するためには何を避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客のために共同の平和を維持するため、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に間違いがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはIPTVとWiFiを提供し、客室は禁煙です。バーベキュー場もあり、BBQのご利用は20,000ウォンであり、炭の追加時に5,000ウォンをお支払いいただきます。また、キャンプファイヤーも可能で、価格は25,000ウォンです。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 646
    }
}